想搵番幾本漫畫

第一本係 男主去人屋企唔知做咗咩 之後有個女角誤入左本恐怖書到 d故事會不斷變 咁男主就入去搵佢 之後係雪女篇到搵到佢 之後唔太記得

第二本恐怖漫畫合集 其中一集係血玫瑰 故事發生係醫院 有盤花係會吸水血做養份 整死人 之後有一集係幫人畫人像 最後話畫家隻手好正 買起咗佢隻手

唔該大家

推

1.刀劍神域 2.魔法戰爭

1迷家 2正確的卡多

兩本都好似係伊藤潤二

唔係 唔係大路野黎

記錯嘢當我冇講過

有冇名 第一本印象中係日本野黎？ 第二本 我係小學圖書館定小學書展買黎睇的

第二個諗起有個係伊籐潤二嘅血玉樹
同你個血玫瑰有啲似

唔肯定

多謝你 不過唔係

push

Push

Egg push

鬼滅之刃？

破壞雙亡亭？

多謝你 岩岩睇咗 不過唔係

1.百鬼夜行，楳

有冇link 搵唔到

Lm

Sorry,百鬼夜行抄

唔係

pish

迪士尼樂園有個影院仔播個故事好似1，個雪人入左本魔法書，要米奇同唐老鴨救佢出黎

1. 月光條例？

2個feel好似血色星期一

唔係 兩本唔同的

1. 源君物語